最高刑期10年，知法犯法，黑警強姦性侵6兒童獲輕判，法庭鼓吹性暴力

向16歲以下兒童作出猥褻行為

根據 第200章《刑事罪行條例》 第146條 ，任何人向16歲以下兒童作出猥褻行為、或與16歲以下兒童作出猥褻行為、或煽動16歲以下兒童，向任何人或與任何人作出猥褻行為，均屬違法。這項罪行並沒有指明性別，即是說，男性或女性都可以干犯這項罪行。

這項罪行的最高刑罰，是監禁10年。

姦一個平均都係坐半年都冇，香港黑警就係有特權

向社會發出正面訊息，鼓勵市民投考警察

抵啦 拜登一定會鐘意香港呀！

呢個時候一定唔見蕭芳芳喇

屌佢老母搞六個細佬 咁都判咗輕 咩道理